根本今日所發生嘅事都係班狗引起

1. 前一日不停搜捕，無理拘捕，不停賊贓嫁禍，逼手足跳樓
2. 早上不停stop and search，之後尻拉，騷擾民居，打壓自由，戒嚴
3. 無啦啦衝出嚟打人拉人，不停進逼民眾，務求逼到民眾入死位再謀殺
4. 不停射眼打頭，置市民於死地，四處亂射化學毒氣，毒害市民，更開6槍，務求擊斃示威者

所有嘅打狗救人，所有嘅升級，所以嘅憤怒 都係呢班警狗 呢班共狗 所引起

呢個政府，呢班警狗都只係中國共產黨嘅走狗，要香港浴火重生，重組社會，攬炒已經係唯一方法，香港人到底肯接受現實未，到底要幾多手足死幾多手足受傷，你地先至肯放底心理包袱，你地先至肯改變你地嘅心態，你地幾時先配得起光復香港 時代革命呢句口號

Mon Po狗話畀你地啲狗輩聽，你地今日企圖謀殺我地兄弟，唔好以為唔洗還，準備迎接香港人嘅憤怒

P.S.
今日黃大仙不停徹退戰 頂左幾個鐘 算不過不失
屯門反擊戰響起頭炮要讚一讚
荃灣手足
港島明顯開綠燈畀AV仁，成班和理非就冇哂危機意識，不完美，可接受，要改善(阿2號候選人十年都唔見人，今日一出就冇事)

冇跟到大貼 不能盡說

1/N

2/N

3/N

4/N

5/N

6/N

7/N

8/N

9/N

10/N

突發有人出左宣言 入去睇下

〈2019香港前線行動宣言〉

11/N

12/N

13/N

14/N

15/N

16/N

17/N

18/N

19/N

20/N

21/N

22/N

23/N